投訴會員 思覺脫. 貼假新聞

監警會：「警黑合作，無不妥。」

呢個係知名五毛

ban呢條柒頭啦

Ban左！
多謝通處兄

唔見咗了

係咪連 AC 都唔見咗 ?

SEARCH "思覺脫" 搵唔到既 ?

你有咩證據話我係分身？
你地係咪想幫被ban既"思覺脫"？

事實上，不論你地點屌通處，結果admin係ban"思覺脫"而無ban通處，證明admin眼睛雪亮。

致命一擊
多謝手足

警告: 唔好分化手足
雖然之前有暫時認同你係手足
但實際上你喺監視名單